話熱狗城邦係邪教就話得多, 事實泛民係各行為上都同共產黨一撚樣極似邪教

一條友做共產黨最撚憎既野, 例如勇武激進港獨等等, 呢班邪教教徙就用陰謀論兜撚到佢地係收共產黨錢

一條友做共產黨最撚中意既野, 例如修改議事規則,支持大白象,引入中國大陸黃綠醫生,引入專投民建聯既中國人, 呢班邪教教徙唔係隻眼開隻眼閉,就係當睇唔到或冇做錯到, 或者直頭痴撚線到修改自己既記憶,不停話比自己聽, 泛民冇做過
有D好少少,未痴得晒,同陳雲同LV果班, 就陰謀論維穩, 死幫班泛民兜,例如話泛民用心良苦, 有苦衷, 係因為要爭取更多藍屍支持先會咁做, 或者係因為當時高登仔大比數愛國, 唔想得失D支持者,先令到佢地投支持

陰謀論真係好可怕, 曲都可以拗返直, 直都可以拗返曲, 奶共都可以兜撚到反共, 反共都可以兜撚到奶共, 十年電影真係世界級, 一早已經預言到香港會比陰謀論邪教信徒搞死

成日話熱狗城邦係邪教
其實歸根究底,人地都係對得你地班元祖邪教反對派對得多, 先會由正常反對派變撚到同你地一撚樣,成為邪教反對派
"原來屈鬼有市場, 我地都做囉"
"原來愛國有市場, 我地都做囉"
"原來陰謀論有市場, 我地都做囉"
"原來幫雜種維穩有市場, 我地都做囉"
"原來係大鑊野果時投棄權,贊成或唔撚開會都有市場, 我地都做囉"

飯民唔係一個黨或組織, 只係一個政治立場上好粗疏既統稱
你同關sir用飯民as of a group 黎屌, 已經中哂計

e.g.你所講既罪行, 至少吳X儀, 慢必冇做而且當年仲大力反對

此外新俾人DQ嗰幾個e.g.朱西迪...等都完全唔關事

所以話大一統幾ON9
一條友做既柒事, 要成個陣營所有人幫條友埋單
冇得救, 等收皮

所以郁撚奶共既永續基本法都係話自己反共架~

如果係一個組織/黨, 就要集體負責
(所以上面我錯, 吳X儀原則上都要負一啲責任as of a 公民袋成員, 但佢真係公開屌過改議則)

但飯民只係一個政冶理念
一般定義你唔係"真正"本土又唔係建制就自動波係飯民

正如冇理由因為有人自稱係本土又做柒野, 就話所有本土派都係戇鳩
雖然好多人會咁諗